### Загрузка образов в свой профиль на VagrantCloud

В конечном итоге у нас имеется три виртуальных машины с выполнеными работами на каждой из них (т.е на 1ой машине - первая работа, на 2ой - 2ая и.т.д). Далее наша задача выгрузить их в облако вагранта.

Зарегестированный аккаун у нас уже имеется, так что остается только смонтировать отдельный бокс для загрузки каждого из образов, для этого заходим в папку, где распологается вагрантфайл и прописываем команду:

```
vagrant package --output mynew.box
```

После этого можно загружать данный бокс в облако. При загрузке новых боксов следует указать версию в вагрантфайле:

```
config.vm.box_version = "2.0"
```

В моем случае это версия 2.0